點解男人咁鐘意分開咁耐仲拎果時一齊既野黎講?

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

首先字都打錯曬又亂睇到個人好躁
其次
你咁嫌棄前夫既情況之下點解仲喺度話佢唔黎接大女去玩？
你放心交個女比個你口中「吸毒、唔痴家、夾埋新老婆講你壞話」既男人？
我係你就完完全全割蓆割到一乾二淨唔再有contact

sorry 字既問題係專登用平時唔用開既字 所以可能睇吾慣
話佢吾黎接個大女去玩係因為佢話佢想接係我阻住佢
其實佢吾接個女我仲放心既
我都想割蓆割到一乾二淨 佢地定時就講d野出d po黎話
係到單單打打
不過都開始唔睇佢地既野 廢是睇到佢地講埋d好難聽既野

有無懶人包

前妻&親生女 被 前夫&新老婆夾埋玩野，完

咁你咪接返個女俾自己帶

不過睇到身份證呢part, 你唔係嫁支那男人下話？
預左俾人恥笑到2046